做邊間 big 4 最好？

如題

如果以前做過big 4
可以講下4間嘅公司文化、同事、career path之類有咩特色 有咩唔同～

或者邊間dept最有前途！

水>ey>dtt>kp

利申:聽講

是但啦

可唔可以講下點解？

跟大客數量排